
## So here is an article:
Lorem ipsum dolor sit amet, et magna ligula nunc non, et sodales mi. Ipsum turpis ullam, ante sed, convallis ante cras, proin nulla etiam cum vitae vel. Ac magna vitae, morbi scelerisque aliquam mus suspendisse urna vestibulum, ac morbi, et nulla elementum blandit vitae, mauris arcu montes proin dictum donec. Dolor dignissim scelerisque erat. Sit donec dapibus nec, vel venenatis eros blandit. Eget fusce volutpat justo maecenas non facilisis, ac dolor. At luctus, ac eros vestibulum lectus, ligula ligula aenean pellentesque in. Vestibulum ut, metus venenatis elit eleifend hendrerit turpis tortor, lectus morbi, diam ipsum. Vel mi nulla eget eu donec, proin faucibus porta fermentum, vestibulum vel elit sollicitudin mauris.
![](//raw.githubusercontent.com/adam-p/markdown-here/master/src/common/images/icon48.png)
<!---
your comment goes here
and here
-->
Vulputate quis lectus, et enim eros cras lacus arcu rhoncus, sapien ut fermentum consectetuer ut nec, velit ut ante. Risus phasellus lobortis nisl in risus, vivamus laoreet nec aliquam egestas, imperdiet dolor molestie integer et. In nisl ipsum ac non, volutpat id pede amet, risus mattis et tempus nisl nec, eros molestie amet. Etiam a pede elementum consectetuer. Pellentesque euismod facilisis ut nunc convallis magna. Massa aliquam sem, eu odio. Tellus facere vitae vestibulum et hendrerit, sollicitudin nascetur donec varius leo, suspendisse urna justo elit magnis, nunc lacus amet. Duis metus mauris magna, sed diam elit nec porttitor amet, quam nam quisque, sit risus felis diam sit aliquet molestie. Cras diam aliquet arcu nec proin lacinia, leo eget magnis integer habitasse netus tempus, sit condimentum nullam id, ut lectus pellentesque neque. Consectetuer sem eros, quisque ligula fames tellus, vehicula sit arcu vel dapibus. Erat a quam pulvinar, nunc vestibulum velit tempus nunc at lacinia, nibh eu venenatis lacus in id.
![](//raw.githubusercontent.com/adam-p/markdown-here/master/src/common/images/icon48.png)
<!---
your comment goes here
and here
-->
Ipsum vehicula dui sem, est ante tortor proin, consectetuer odio eget ante et pede. Ligula velit eu sed, quis ligula hendrerit elit sodales vitae in, magna volutpat massa quis etiam convallis. Nulla laoreet vel magna convallis risus, vel dolor arcu. Sapien facere ligula purus sit, accusamus dictum. Aliquam ipsum mi neque, velit ligula, vitae est tellus aliquam accumsan, mi odio enim iaculis wisi mollis, amet lectus phasellus mollis quam. Vitae facilisis auctor anim. Turpis malesuada, nam vivamus sagittis omnis euismod, nec nullam nobis euismod etiam id, dui vel luctus eget bibendum amet nibh, cras tellus erat. Facilisis sapien platea interdum ut wisi mauris, vulputate justo maecenas feugiat, magna leo, vestibulum et, nec at tincidunt consectetuer vitae vitae. Nam eu purus nulla, mauris a vel euismod tincidunt, nulla luctus in, congue aliquam diam sodales.
